連登 MOMOLAND❤ 頭目的我 決定One For All 傳承我愛❤MMLD的🔥 比下一個人開po

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

推

ONE FOR ALL

One For all❤

點解

爛啦傻閪

冇人想接你D傻鳩野

有

諗住搵人接班自己就去追第2隊

唔好講出去 得你同我知

但MOMOLAND❤點都係我心中第一

LIA

LIA第4

雨琦第2

妍雨第3

標題笑撚到仆街
MML垃圾狗係你

收皮啦垃圾 死傻閪 爛啦

邊夠你垃圾啦棄糟糠

入青山啦癲狗

唔係好明你講乜9

[b][size=6]IKON 愛❤MOMOLAND

IKON 💚 MOMOLAND

上面全部都係愚台最低汁嗰堆